D毒男連剪個頭髮都煩過

姐姐：
毒男：

一瞓底洗頭
姐姐：佢有冇相熟師傅呀？
毒男：（機關槍mode）無呀，我D頭髮長咗，淨係剪兩邊姐

之後大家靜咗
毒男：你哋呢間開咗好耐喇？
姐姐：係呀，廿幾年啦

隔咗一陣，戲肉嚟喇
毒男：……，$/××=眼
姐姐：沖到水入眼？即叫佢瞓上D幫佢抹
毒男：唔係呀！幫我沖下對眼
跟住兩個姐姐討論點沖
我洗完頭一起身見到姐姐用仔毛巾包住花灑頭，
D水好似洗面咁沖落毒男塊面
毒男個樣梳乾到

之後我同洗頭姐姐兩個打晒眼色係到笑毒男

好核突

啲公仔完全冇用過
都唔知你做乜

你只係合埋眼洗頭唔知幫你洗頭個個都笑鳩緊你

又要做真心
D ICON有咩用?

講真我習慣同洗髮妹妹深情對望

講野一舊舊咁 你咪就係嗰個毒撚

發夢夢遺個陣？

洗呃你